nowe 好垃圾

俾now呃左之前幾場都冇事，delay 廿秒都算，呢場波lag 到....個server 咁廢仲收成千蚊

彈apps彈到仆街

個app話系統繁忙 我屌你老母呀！！！